得罪講句 覺得自己係臭雞

日日溫唔同科
好唔專一
我係雞係公廁